{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Quantas ilhas tem o arquipélago dos Açores?",
		            "content" : [
		                "9",
		                "10",
		                "8",
		                "7"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Em que cidade está sedeada a Presidência do Governo Regional?",
		            "content" : [
		               "Ponta Delgada",
            		       "Horta",
                               "Angra do Heroísmo",
                               "Lagoa"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "Qual a  cidade açoriana classificada como Património Mundial em 1983?",
		            "content" : [
		                "Angra do Heroísmo",
		                "Horta",
		                "Ponta Delgada",
		                "Lagoa"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Qual a ilha mais conhecida pelas suas atividades baleeiras?",
		            "content" : [
		                "Terceira",
		                "Faial",
		                "Graciosa",
		                "Pico"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Qual o nome da ave marinha que nidifica na região e que se caracteriza pelo seu grito noturno?",
		            "content" : [
		                "Cagarro",
		                "Pardal",
		                "Melro",
		                "Priolo"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "São Miguel",
				        "Flores",
				        "Graciosa",
				        "Terceira"
				    ],
				    "question": "Se quiser comer um cozido confecionado a vapor num buraco escavado no solo, que ilha deve visitar?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "Pico",
				        "São Jorge",
				        "Faial",
				        "Terceira"
				    ],
				    "question": "De que ilha é característico um prato chamado Alcatra?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Santo Cristo",
				        "São João",
				        "Espírito Santo",
				        "Santo António"
				    ],
				    "question": "Qual a festa religiosa que se realiza em todas as ilhas?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Cachalote",
				        "Golfinho",
				        "Baleia Azul",
				        "Tubarão-Martelo"
				    ],
				    "question": "Qual o cetáceo mais comum nos mares dos Açores?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "São Miguel",
				        "Pico",
				        "Graciosa",
				        "São Jorge"
				    ],
				    "question": "Em que ilha podemos subir ao ponto mais alto de Portugal?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Lapa",
				        "Amêijoa",
				        "Berbigão",
				        "Búzio"
				    ],
				    "question": "Que nome se dá ao marisco univalve que se encontra agarrado à rocha marítima?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Azul+Branco",
				        "Azul+Amarelo",
				        "Amarelo+Branco",
				        "Azul+Laranja"
				    ],
				    "question": "Quais as cores predominantes da bandeira dos Açores?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "Corvo",
				        "Santa Maria",
				        "Graciosa",
				        "Flores"
				    ],
				    "question": "Qual a ilha mais ocidental do arquipélago e consequentemente da Europa?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Angra do Heroísmo",
				        "Ponta Delgada",
				        "Lagoa",
				        "Horta"
				    ],
				    "question": "Em que cidade se situam as instalações da Assembleia Legislativa Regional?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "São Jorge",
				        "Pico",
				        "Terceira",
				        "Faial"
				    ],
				    "question": "Que ilha é conhecida pelas suas fajãs?"
				}
		    ]
		}
	]
}
